今時今日買部J5 會唔會好on 居?

見有人放1299 部J5 全新, 宜家就黎買, 會唔會好on 居?

有本田翼，是正確選擇

直頭戇撚鳩

但成5年前model

其實冇問題，相比起質素，有人寧願揸自己鍾意嘅機周圍影，係另一種自滿，總之影得開心就得

最慘宜家冇得去旅行
有少少得物冇所用咁

銀黑好靚仔

香港都大把地方

j5 玩light painting 夠唔夠?

why not
正常腳架 ＋快門30秒 ＋ 閃燈後簾同步就搞掂

腳架我有呀
仲想賣左佢, 諗諗下如果執部j5, 就應該留返先

當收藏 當玩具 is ok

但係呢個時代要真係認真用 應該有其他好嘅選擇

是旦一部支那手機都靚過佢.... 仲有幾支鏡

Nikon 1 Series嘅鏡好似好多都唔襟用, 開始出問題又冇得整.. 我覺得你要考慮下依方面嘅嘢

Nikon 1已停止研發

放棄了
慳返

有部v1想拎去整 是否不智
平時用x-t30